(慎入)螳螂揮手告別後抆甩頭身亡

Facebook轉載（原文殘體）

寧死不屈於大陸人手
小小螳螂

喺大陸連昆蟲都頂唔住要自殺

俾中國人統治嘅螳螂
不自由，毋寧死！

呢隻螳螂勇敢過香港人

有勇氣生存無勇氣自殺?

我還是重新許願

大約有25%的螳螂交配以雄性的死亡作為結束，雌螳螂通常都從雄螳螂的頭開始啃咬，並逐漸往下啃食，而值得一提的是，雄螳螂的屍體在交配期間的雌螳螂食物含量，占了有63%這麼多。科學家一直都想證實這「犧牲投資」是繁殖過程的重要關鍵，但目前還未獲得證實。

所以自殺左先?

螳螂俾條大陸人XX咗

自殺？

係

分分鐘係人為啦

AA膠痴佢隻手

螳螂被鐵線蟲入侵後會跳水自殺，但不知道為什麼拔頭

武士道精神

幫佢打咗個飛機
所以當屌咗閪要俾人食

來生不做...（唔知接得啱唔啱）

寧死不屈 R.I.P

睇到第7分鐘佢自己蚊甩自己個頭

點解會咁？

但人地張圖出左兩分鐘你就引用回覆

幅圖放咗出黎3分鐘咋喎

up咗3分鐘你就睇咗7分鐘
btw真係甩咗

係我部電話有問題定點，等左成半粒鐘都未甩

都話呢個世界有時空旅人

點解d血金色嘅

呢隻野好貴買唔起
當年都係用綠螳喳

起碼死得有尊嚴啲

我愛寵

有骨氣過香港人

this

連登仔金句：還掂都死 點解唔為香港做返啲野or殺邊個邊個

其實係點解咁會咁 定巧合？

正 螳螂最大力係佢

太少血 成日死

兒登冇乜人明白

其實螳螂都打得贏連登仔

呢個post做乜鳩

有勇氣生存無勇氣自殺？

引刀成一快

對敵人要自殺， 而敵人就繼續生存？

邊度有片？

灰螳

#respect

我都搵唔到

咪係囉

有勇氣自殺冇勇氣反抗？

例如學會 承受DQ...

哲學螳螂

點解可以徒手扯甩頭

metoo

5隻色都用過

我估係寄生蟲作怪
有種專寄居螳螂身

綠色國民寵
個人鐘意紅色 好撚型
好耐之前捉過隻掉4 定掉5
開心到仆街

灰螳加敏

可以加入鬥獸棋參考
蝗蟲>螳螂

以前養過一隻加攻黃蜂，練到9X LV，果時應該是全ser第一隻加攻黃蜂咁高LV，PK又幾好用。

黃峰加攻最好 , 加敏好似會爆點..

正解
綠色起家用